大家而加用開咩牌子口罩

我先
用緊good mask

九巴

有時超立體 有時Face Armor